點解罷工合法，但無人做?

《基本法》第二十七條訂明香港居民享有「組織和參加工會、罷工的權利和自由」

係咪精神上罷工?

因為這裡是香港

笑左
同奴隸講權利
佢地知咩叫權利就唔係奴隸啦
用下個腦啦

香港人都係自私，唔抵幫

大人肯罷工，細路使乜衝

個個趁機買樓 寧做樓奴都唔罷工
我真係好希望經濟跌到仆街 樓市跌仆街！

真，未上車班人上年好想香港亂

因為寫同執行係2回事

笑左，同中共講法律

因為你地班垃圾罷個一兩日工都可以話手停口停 俾大陸人打都唔還手 被人阻返工個氣場即刻升幾倍 狂屌後生仔 由山竹一事 仲可以攀山涉水咁返工 預左你地俾中共統治 因為你地係一班賤種奴隸

要返工，不了

準備比人話你分化撚未

因為講就天下無敵

咁又係，個個都精人出口

要工會攪先合法

依家叫句口號都隨時比狗咬，仲有咩合法

得罪講句
基本法而家係廢紙

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動